個個都賣貴價真玉，係時候儲返啲假玉賣

賣 smartphone 純利率得 1% 嘅嘅公司都可以炒到上天價，睇嚟賣真玉時代已完

睇埋流年氣，10 月真玉市場注定仆街

要襯特價慢慢儲返啲舊舊哋嘅假玉賣

？？？

咁有咩假玉好買

又到儲假玉包裝成 Pandora 嘅時間

最近睇梗冇人要嗰啲舊玉

eg. 平保、823、1658

700、baba 嗰啲新玉到晒價

內房都好似冇升

ok

Fb到未

我估新玉市場最盡玩到 Ant 上埋 IPO 就散水

唔掂啦，一散水連埋啲冇咁高 valuation 嘅都散

到真玉市場散晒又可以再 roll 過

佢好過其他科技股少少，各自修行啦，我行梗衰運，費事累你

下年先衝

點睇平保業績

玉值咩錢 買玉不如買金

NBV 跌咗，有少少影響，但中長線又唔覺佢貴

點睇3968

IT9 sir

幾時put好
不過港股仲值得買假玉？

咁港股幾頹都好，啲股點都有資產淨值嘅

好果我冇睇錯，10 月 put 柒美帝

見到成個連登已經睇緊港女九月跌

不過如果講假玉都有資產淨下，其實依家隻隻都好正
地產股 長和系 隻隻都不得了 d pb

你想同fed鬥？